煩閪港女 全部跪低幫我含撚

另一半Take It For Granted例子
港澳感情事
1月17日 16:09
如題：一人一個（可唔止😂）take it for granted例子

話說前排同男友嘈架，我哋最近溝通都少，成日搵佢佢都係去左做其他嘢咁我咪唔再煩佢，等佢搞掂晒再搵我。不過佢通常做完一樣嘢，就會去左睇netflix 然後瞓覺，姐係等完佢幾個鐘講句goodnight 😂

我：自問一句，你番學做嘢，我唔搵你；你番工，我唔打搞你；你晚晚做gym，我唔嘈你；同frd一齊，我都唔會搵你

佢：😂😂😂你都真係幾搞笑
呢啲嘢唔係好正常嘅咋咩
你做功課啊我都同你講叫你加油你繼續做我唔騷擾你啦

😀😀😀😀難聽過粗口😀😀😀😀😀

你無論係做正經事定去玩，我一句whatsapp都唔夠膽打擾到你，竟然係唔會appreciate女朋友嘅體貼同忍讓🙃

仲拎做功課同我比⋯我個人multitasking, 做功課都可以傾電話、或者break 嗰陣同佢傾計會逼我講bye bye就係佢嘅體貼？😂

汗：

On9 拍拖就要成個人俾哂你？

😂😂😂😂😂😂😂

ok bb